viutv vs j2 ：同一時間播北海道，惠敏哥vs杜如風

睇惠敏哥：正評
睇杜如風：負評

When有香港公主睇